《BLOCK 》3毛「捉野牛牛」請勿幫他推文

《BLOCK 》

可看他post 及起底

千萬別推文留言

讓3毛沉入大海

滾出香港人